譚仔幾時去英國開分店？

加拿大plz

Franchise 好貴

英國有咁多鄉音啊姐就開

Scotland鄉音